脆香雞翼又唔脆又唔香

快d同

脆皮配方換咗

屌M記老母